[CH24] 一齊玩L4D2

歡迎入黎一齊玩

不定時玩R6 / PUBG / LOL / 其他game
歡迎follow台主channel同FB

係chatroom打:
!IP 拎入ser方法
!l4d2_map 拎地圖download link

巴打 可以教裝插件 control 女巫 ？

我幫台主開post
呢樣唔熟路幫你唔到 sorry
一係一陣你入黎問台主

thx

台主男人麽